

วิธีการติดตั้ง<br>
1.clone repoนี้ git clone https://bankben2005@bitbucket.org/bankben2005/jigsawexam.git ลงเครื่องตัวเอง<br>
2. ใน root  project folder จะมีไฟล์ shortlink.sql (ใช้mysql mariadb) ให้ import ข้อมูลลงฐานข้อมูลของคุณ <br>
3. config base url ใน App/config/App.php ให้ชี้ไปที่ localhost เครื่องตัว ( สำหรับ test )<br>
4. config database ให้ connect ไป dbของตัวเอง App/Config/Database.php